{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050907",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61260&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경상포항우리들펜션"
    },
    "text": "ピックアップサービスを提供するホミ岬近くの宿泊施設をご紹介します。 この宿は釣りを楽しめる所です。 周辺には車で4分の距離にあるホミ岬、国立灯台博物館、新千年記念館があります。 入室は午後5時から可能で、退室は10時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 ペンションは浦項市内のターミナルとKTX虎尾岬に位置しており、往復送迎サービスを提供しています。 利用曜日によって平日は4万ウォン、土曜日は5万ウォンです。 バーベキュー施設があり、炭とグリルを一緒に使用でき、2~4人セットは20,000ウォンです。 最大人数超過や保護者なしの未成年者のご利用は不可能です。 ペットは出入りが不可能であり、客室内では火災危険物が使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設は浦項市内のターミナルとKTX虎尾岬に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺にはホミ岬、国立灯台博物館、新千年記念館などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは10時以降です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では往復送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では往復送迎サービスを提供しています。利用曜日によって平日は4万ウォン、土曜日は5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設にはバーベキュー施設があります。2~4人セットは20,000ウォンで、炭とグリルを一緒に使用できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数超過や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "最大人数超過や保護者なしの未成年者のご利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション事情により料金が変動する場合があります。オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 498
    }
}